深圳市體育中心拆卸期間倒塌 至少6人傷

深圳市體育中心拆卸期間倒塌 至少6人傷

深圳市體育中心在清拆過程中倒塌，至少6人受傷，估計仍然有2名工人被埋。

事發在上午大約11時半，倒塌的是位於福田區深圳市體育中心的體育館籃球館部分，深圳公安、應急消防等部門趕到現場，將一度被困的傷者抬上擔架送院。救援工作仍正進行，事故原因有待進一步調查。

體育中心目前仍在進行翻新重建，預計明年中完工。館裡所有商鋪清空，倒塌前只剩下部分支撐柱，周邊亦完成基本清拆。

拆完再起，GDP up up up！

醫院同墳場又有生意,GDP又升,中国或成最大驘家

多難興邦

抵撚死